18仔186cm無人信a0

玩左幾個o camp 報Aoc無人信我係a0, even 識其實新人。自問要求唔高，想要樣ok,高高地ge女仔。。利申:18歲186cm樣唔差，幾瘦，識自弾自唱

打乜撚殘體？

抵你無女

自貼先啦

我信

收啦垃圾
上嚟徵婚呀？

Who Fucking Cares？

唔怪得你冇女啦

唔自貼開post黎擺撚呀

垃圾始終都係垃圾

大陸仔上wefuck 搵大把貨啦

大陸仔返百度 陌陌搵食啦

串咩

屌你老母殘體垃圾字

走啦大陸仔

屌你老母垃圾樓主

返中國搵女啦屌

死大陸仔 翻上去叫雞過世啦

又一個自以為樣唔差既死毒撚
夠膽自貼啦

幾瘦？

打得殘體字唔洗睇都知係大陸仔樣
上大陸搵番你啲蝗蟲同胞啦垃圾

大陸仔